想同條女睇5月天，求出價

仲有個半月， Free。

$500 1q

我地五迷唔買黃牛！

哥哥仔讓你個頭位我 我比你楂一下對波呀

2000

仆街啦咁貴 我留錢睇kids演唱會算

飛撚左佢啦五月天

我愛黎明! 我愛黎明!